而家要做的就係全力搞臭香港個朵，將香港還原番做小漁村

agger
香港越繁榮，中國就拎到越多利益

全力支持TL呢類新秀之王衝出國際為港爭光